我懷疑某機構既貨倉收埋好多毒品，點算好？

我仲懷疑果間機構既設施唔符合消防條例係咪可以call消防？

可以

開名

我驚被人告誹謗，不了

人地賣過百份果間？

方向係東南西北 ?